認真檢討721

冇leader可以點

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

通訊兵需要加強

呢點我都明，所以見出防暴唔對路就要開始散，而點樣散相信大家都有自己方法
多留意風向其實會知道之後去邊，特別係勇武嘅巴絲，你哋對一大班和理非係好重要，唔好令自己被捕同受傷

有樣野好緊要多d提大家 :
風向呀
每次d風都係吹去我地呢邊，後面果d一食到少少就開始後退，
對我地好不利，
如果風向對我地不利要諗下轉唔轉地型先開始對峙

其實西環單野睇完標題已經skip得，因為不外乎黑警濫權同誤傷記者，幾乎每次遊行完都一定有。睇文宣都睇到悶。內容一梗一樣，只係換左地點同日子。

呢個moment仲想留低比人拉果D唔好話起到效果，已經無人知你係乜水。

其實西環單野睇完標題已經skip得，因為不外乎黑警濫權同誤傷記者，幾乎每次遊行完都一定有。睇文宣都睇到悶。內容一模一樣，只係換左地點同日子。

呢個moment仲想留低比人拉果D唔好話起到效果，已經無人知你係乜水。

致非前線嘅同伴

612：喺光天白日下清場，當發射橡膠子彈同催淚彈，一目瞭然，好多記者影到，

沙田新城市：商場燈光充足，黑警喺商場暴力清場既畫面，一目瞭然，都係好多記者影到。

721中上環：全場剩係得街燈，同時地形狹窄。兩者加埋，記者根本好難影到現場實況，就算影到都唔清楚，畫面亦唔會好似612咁震撼（例如中學生爆哂血，老師俾人射中眼），令到義士既傷勢都未必傳到開去。

黑警之可以肆無忌憚咗開30幾槍，係因為佢哋知道就算點樣開槍，都唔會俾人影到。加上元朗事件，輿論一定會com過咗中上環。

所以，我建議下次如果係夜戰，除非有明確目標（好似立法會嗰次咁），否則都係hit and run為上策。

都係嗰句，be water my friend

如水，可以流動，適當嘅時候先變硬。

尋晚中上環一役證明夜戰對我方不利

有冇諗過叫民陣發起朝早遊行